對唔住大家，我潛左幾日水

哦

又係你兩個

唔識佢

識唔識我？

我也忘不了你

有咩？

去你啲post築愛巢 一陣又比人block

你去求其搵我啲post囉

你新post